各有所愛之巨蟹座(3)

1001唔開post

我巨蟹喎 妳無所謂咩
我冇所謂啊
本身依家鍾意嗰個都巨蟹仔

咁妳又乜星座 洗唔洗幫吓妳
詳細

Don't FF too much

我覺得就無乜機 過咗咁耐
不過好多嘢都話唔定
睇定先啦 巨蟹座唔鍾意人急
不過如果佢對你無意思
就唔好搞咁多嘢啦

點樣可以令到巨蟹男有另一個諗法
唔想佢繼續鑽牛角尖

我女友就蟹 我就瓶 過得幾好幾sweet

我有個水瓶妹 幾癲吓
不過個個唔同嘅 最重要係睇巨蟹對妳有無feel

好難 除非你係佢好重要嘅人

同問蟹女有咩行為

不過 水瓶要夠定 咁先唔會浪到隻蟹
有咩小小事佢都會亂諗的
要識溝通

Lm

巨蟹留名

巨蟹女留名 想問有冇巨蟹女比人hurt過後冇哂動力去拍拖

同妳講關於佢嘅嘢
屋企人朋友嗰啲
佢嘅秘密咁

巨蟹仔第一次留名
係喎，我都係會對有feel既女仔講好多野，咩都會講

以上既野適唔適用於巨蟹男？

呢個真
雖然我男朋友成日話只愛我一個，唔會唔要我，但係有少少嘢我都會ff佢會唔要我

帶我去見埋佢朋友又代表啲咩

都係嫁 肯講已經好好

啱用

過咗去就算啦 介紹妳比朋友識
都係幾重要吓

我知我好煩

蟹女 會自己同我講做緊咩 食飯又講 訓教又講 做緊咩都講。 媽阿好亂阿 佢想點

下個更可愛啦

好難捉摸阿

其實可以唔洗FF咁多先
妳自己係咪有答案

姐係紅燈定綠燈

70%係綠 30%係紅 開個綠比佢

唔係我想成日ff
係佢成日做埋d野令我誤會
我係有答案 不過對自己冇信心
所以乜都諗到最壞

仲有喎
條友一時又好似fdzone我咁
一時又會做d野令我亂諗
好難捉摸呀

巨蟹係咁 自己渣主意 妳都有答案
我唔係佢好難講妳知佢想點

如果佢驚睇恐怖片但係會同我去睇……有冇咩意思？

到時真係失眠
血腥到唔敢睇
咪幾好 一齊睇戲可以做好多嘢

上次第一次同佢睇戲睇左訪嚇

巨蟹女報到

到報 覺得全部男人都係垃圾

無女同我去睇

全部都是辣殺
利申：我是辣殺

又唔好咁老定
祝妳幸福

大家咁話
你咁正

殊

做咩唔俾我講

山羊巴鍾意咗巨蟹絲，希望可以發展落去

巨蟹仔追追下派卡係咩玩法

lm

一齊去睇

講 點解要咁對女人

同蟹女傾之前啲女朋友會有咩反應。
利申：想溝蟹女

又係我了
上個post講話好似淡左咁同男朋友
依家佢粒聲唔出就走左 分手都無講句
做蟹女好命苦

會好似聽故咁 有興趣聽

我會好妒忌

未溝通未見過 唔好咁老定

妳約我？

加油

巨蟹不嬲都係100%先出擊

我無喎

無乜嘢 傾返感情事都無問題
最近同個巨蟹女溝通緊

提升價值 錫自己多啲

巨蟹仔愈傾愈冷淡係咩玩法

垃圾蟹蟹報到

姐係無話題或者唔太在意

我天蠍 宜家同個巨蟹女溝通緊
message有時覆得好快 有時即程唔覆
係咪收得皮

派左卡仲有彎轉咩 已經無搵大家了

巨蟹真係好鬼麻煩
用左好多時間先改變到巨蟹先天d性格

利申: 巨蟹

同佢生活圈子唔同又真係無話題
佢好忙我又好怕自己煩到佢

應約麼？

冇 完左架喇

時冷時熱 詳細啲
可能未熟姐

派咗卡就算啦

我都努力改緊

其實唔洗怕
照傾都得
妳唔探就真係無可能

傾都未傾過

98巨蟹 留個名先

冷淡令人很難受
我選擇左放棄

原來你咁細個 不了

巨蟹

所以算啦

痛多幾次好快會改變到

係啲活動度識嘅
之後有係ig主動搵過我
前排有出來幫佢溫書
又有一齊飲過野 不過係一大班人咁去
宜家多數都係我主動搵佢 但係驚太chur 唔會搵得太密
住得太遠冇咩機會有藉口約佢出來 太突兀應該會嚇親佢
真心唔知算唔算熟 同一個faculty但係唔會一齊上堂

蟹女支持你做既野(互相支持） 又會引你(大家你來我往） 又會開話題 姐係點
蟹女係唔係唔會主動告白

我係主動問男朋友溝唔溝我

我覺得有機

面對面會好多野講 但電話真係唔識開話題

一時冷淡一時又好曖昧 完全唔知佢想點

救命
佢在線上但無覆我我就易燥底，然後諗好多野

呢樣真
男朋友同我表白個陣係覺得食硬我先講出口

我係水瓶女,男朋友係蟹
不過d人話蟹好貼心好識氹人我覺得唔係
不過真係好痴家

同蟹女去到曖昧，大家都有身體接觸嘅程度，但係佢冇一次會主動搵我傾計，究竟佢想點，反而出到嚟佢又會主動掂我。

利申：同為巨蟹都諗唔通

咁即係我要等佢覺得係100%我得啵
利申水瓶絲鍾意緊巨蟹仔

對唔住 我都係呢種人

唔係廿四小時同你都有野講 有時未諗到點覆 有時未諗到話題

但係有啲message係緊急要上線 真係好難搞

鐘意左蟹仔，fd底會講心事
最近先約出街，佢會主動掂我
但見到佢仲同緊另一個女仔keep住wts (佢同我提過對呢個女仔有意思但比人friendzone咗）
究竟佢係咪鐘意我㗎 抑或只係玩玩下
我又衰被動 點先可以同佢關係更進一步？

利申 水瓶絲

點解咁多水瓶會鍾意巨蟹

感覺呢啲野點知啫

巨蟹一時好快應機一時勁耐先應,

代表咩?

利申 巴

應機時間唔代表d乜

利申：巴

有時我同女朋友都會專登唔理佢
有時想睇下自己有幾重要
有時又可能因為嬲某d野
(巨蟹係好撚小氣 又有復仇心態 舉個例可能佢同男仔出街承 但又知自己好撚小家 又知咁可能係好撚正常社交 鑽牛角鑽 就會唔想彩佢）
巨蟹座好撚煩膠 來生不做巨蟹座

我係巨蟹絲，同水瓶仔拍拖真係好辛苦

唉唔識溝佢

平時成日話自已好毒,但我地日日keep住chat又唔覺得佢真係咁毒

水瓶仔真係好冷淡？

利申水瓶仔

陪耐啲可能有新發現

唔想再痛了 希望成熟啲

我都好想我嗰個巨蟹女咁主動

咁咪唔好電話傾 我電話都無嘢講

巨蟹不嬲難捉摸

冷靜啦 唔係得你一個
唔冷靜就輸了

我未同巨蟹女熟到咁 答你唔到

繼續傾多啲
比安全感佢

聽我妹講 好似係巨蟹嘅體貼吸引

無乜特別

完全明你嘅心態 屌

希望係啲好嘅發現啦
唔會無啦啦入左伍掛

都係嘅行路Google map緊佢見人多會拉住我手臂行can't resist

水瓶仔忽冷忽熱，有時唔知佢諗乜，有時有好直咁講曬出黎，我個心會好難受，有時都幾灰

水瓶仔忽冷忽熱，有時唔知佢諗乜，有時又好直咁講曬出黎，我個心會好難受，有時都幾灰

我覺得有時佢唔覆你，因為佢唔知點覆你或好在乎你點睇！
水瓶座自尊心幾重，又唔知自己想點😂

水瓶座係咪好小器？我有時講左啲野唔係好岩佢聽，佢就會嬲我或者比說話我聽，之後又要我氹番佢，有啲難頂

完全唔識溝佢 ,

佢成日話自已毒,但佢份人又唔似咁毒

仲要聽人講巨蟹好似個個都會發錯signal

咁同多野講嘅獅子男咪勁唔夾

一齊曖昧過 但因一啲野冇一齊到 佢而家已經有另一半 巨蟹座嘅我等左佢半年 已經好攰個心好痛 仲應唔應該繼續等佢...

離伍好易

因為我同表哥都好錫佢 巨蟹 而堂妹係水瓶
搞到佢依家搵男人都係搵我地呢類
佢先16歲

係因為對個個都好姐 會令人誤會
咁你發signal未

都要睇埋其他因素 唔好因為星座而一口咬定

有另一半就搵過第二個啦 你係咪求屌醒呀
搞到自己戇鳩鳩咁 有咩好

罪過罪過啦你

代表佢開始認真
另一方面就係未夠安全感，佢諗緊之後應該點做姐
會係背後瘋狂stalk你但表面勁冷淡
利申：毒蟹

真係好難捉摸

小器應該唔係，但會記仇，好似好矛盾咁😂
「以我來說」真正嬲應該唔會出聲，會冷戰😐
件事過左去，自然唔會再嬲（大前提佢十分愛你）
如果水瓶唔氹番你，真係超冇風度

紅字同我男朋友一樣
會無啦啦黑面唔出聲，直到佢嬲完次次都嚇到我唔敢講嘢

第一次傾電話傾左2個幾3個鐘😂 大家都搵話題

係呀會黑面，同埋好大脾氣，就算唔係發我脾氣，我都會驚到唔敢出聲但佢平時對我幾好

絲打快啲放棄啦，我都試過同你一樣，等左個男仔幾年之後，同佢另一半分左手，終於一齊左，最後比佢啲ex話我乘虛而入明明只係係背後等佢，又冇搵佢，點解巨蟹要承受依啲委屈

屌 好撚中咁
佢會係咁睇我last seen同ig stories 但又唔出聲
好可惜人馬天生就係俾唔到安全感人既星座

我覺得係前者
利申: 試過被蟹咁對待

求問巨蟹絲覺得水瓶仔點樣（例如第一印象）
相處落又點

點樣發現到佢睇你last seen同ig stories

有約過嫁但佢好婉轉咁拒絕左 所以應該都係冇乜機會

人馬+1 又係唔識比安全感人

近期鐘意左人馬女, 真係無安全感, 好想快d 抽身

對你做左啲咩

我隻巨蟹仔唔識浪漫肉麻又唔識氹人
除咗專一又好恰之外都無咩優勢
利伸處女女

唔知做左咩得罪左佢, 比佢屌完一獲金, 之後大家無搵大家

我自己好多時係懶得浪漫, 如果真係好鍾意都會做下野

佢比我當係狗咁舞
乜撚都唔敢say no
就係無浪漫可言
望住佢個柒頭就憎

咁一齊有乜意思😂😂

電話搵話題對我嚟講真係難題
難到我上網搵有乜話題好傾

兩樣都有可能

多數係比處女女食住
之前我都係咁

無人鍾意巨蟹座嘅人（2）

我好鍾意巨蟹座既人

撳錯掣分開咗

我覺得同處女好夾，不過我無了
你要珍惜

如果再有處女女，唔知會唔會有更好結局

憎咪分手囉 咁個個人唔同性格
又要憎又一齊 你想點啫 你都幾搞笑架喎

吓 我放低個cm轉個撚頭同咗佢講分手啦
順個便block撚曬佢啲嘢

開心嗰陣咪夾囉
平時咪比佢悶撚死 日日如是
最撚煩係屙唔出屎 做緊嘢都要同我講
好心佢自己sd msg比自己算啦屌

與世無爭咁撚樣真係睇到我都想嘔
明明胸襟又無咁闊
表面又扮到好人咁撚樣
比人恰到上心口又喺度同我呻
垃圾

變性人就返屋企玩青瓜啦

今次我係認真
認真覺得巨蟹垃圾
一係花心自戀一係專一自卑

宜家徹底中左巨蟹毒
好想進一步嘅時候 又突然對我好冷淡
好想chur佢又唔敢
根本日日係度自虐
利申：天蠍

有冇巴絲幫手下分享經驗🙏🙏🙏

獅子女鍾意左巨蟹仔 佢應該對我冇feel加上佢講過佢鍾意個type同我完全唔同
如果我主動出擊係咪都冇乜機會 巨蟹仔其實通常鍾意點樣既女仔

前排同前度分左手 佢都係蟹女
認真想知 係咪蟹女係咪長期都會寂寞需要人愛
次次散左唔夠一個禮拜 佢就可以搵到新既人
前幾次又係咁 今次都係咁
同埋覺得佢好絕
利申 處女巴

蟹仔講過佢會揀姐姐>妹妹，而我正正大佢一年

依到又一對巨蟹女+水瓶男
我之前都試過見到佢發脾氣而嚇到喊
明明佢坐喺到無做啲咩，無大力閂門，無拍枱，只係黑面唔出聲坐喺到，但堅恐怖

第一印象係好四正、好多野講，但又唔係有佢講無人講個隻 相處落覺得佢唔知諗緊咩，如果唔係成日見面應該極無安全感，一齊之後有時會覺得佢搵朋友多過自己，又成日唔覆Whatsapp

如果佢對你小小feel都無, 你做乜都應該無機會, 最多當你係朋友., 如果佢對你有小小feel 可以試下chur 小小, 巨蟹好意心軟.

我做左多年巨蟹, 未試過因為比女仔感動到而接受

鍾意女仔邊有星座分, 樣靚, 身材, 最後先到性格, 最唔重要係性格

巨蟹女喜歡邊一類型多 ，最近俾巨蟹女吸引到
水瓶仔唔知點開口同覆佢，好重視佢點睇咁

點可以試出佢有無意思?
我1個月前用左電話表白佢話考慮下.
之後黎緊約佢睇戲佢又肯同我出. 應唔應該借機會面對面問多次?

我自己係當我普通朋友傾既我先有興趣，如果好明顯咁比我feel到條友鍾意我，我反而會覺得驚然後我覆機既機會會低左

咁如果個男仔係你有好感嘅話呢？

當面問一次好啲

終於有人明白我感受感覺比佢食住左

其實好難
水瓶好崇拜同會對一啲夠強勢夠說服力嘅人有好感；如果你唔係呢種人嘅話水瓶基本上唔會點俾你食得住
同埋水瓶係嬲嗰時其實你唔好騷擾佢反而最好，等佢自己靜下自己排解完就好快冇事
利申水瓶絲

拿，無好感既一開始就唔會傾到落去

但我甘願比佢食住

冇好感其實唔會同你私下傾啦

多謝絲打提點

咁我先驚 ，出到黎同我搞曖昧，玩拖手
私低下冇主動message過我，有時搵又唔覆
係咪遇到player

最大問題大家都係巨蟹好鬼被動，環境因素影響平時唔會見面

一齊得耐，都開始識處理，反而佢覺得我改變左佢。由一開始佢心情唔好果陣，唔肯同我講，變到主動同我講，宜家仲好似發少左脾氣

巨蟹如果對人冇好感就會好冷漠，好敷衍。同埋真係要慢慢黎

咁我搵機會當面問一次啦.... 上次係電話問的確無誠意

一齊左三年我個水瓶仔唔開心都仲係會收收埋埋，唉我好想同佢分擔下但係佢唔講我又點分擔呢

好正經咁屌獲你 ？

痴左線咁屌我, 好似我殺左佢老母咁, 之後我忍唔住屌番兩句, 之後就 end of story 了, 問佢咩事都無在答我

我之前都好似你咁，想分擔下佢又唔肯講，仲要話講左我都幫唔到佢，講黎做咩。
宜家如果佢唔開心，我就要估佢因為啲咩唔開心，估到之後就會同我講。同埋要比啲建議佢，或者令佢知道你係明白佢，會企係佢角度諗。

其實點算係發SIGNAL?

係咪你做錯咩 講錯咩 新識定舊朋友

可能係, 不過而家做乜都應該都太遲了. 識左佢2個月到
正常巨蟹仔唔應該咁易會鐘意人, 今次唔知係咪比鬼迷

你嘗試下搵次好似談心咁同佢講下，但係盡量理性tone冷靜啲咁同佢講
水瓶通常咁嘅情況下會易聽入耳啲，你講下自己咩諗法咁

比個期限自己 再試多次唔得就算

咁短時間應該易啲放低既 但想知佢有咩咁吸引你

我有幾次whatsapp online冇覆到佢 佢隔左一陣就send其他嘢俾我
Ig stories就有得睇咩人睇左架嘛 佢成日mon住咁

但自問我一鐘意嗰個人就唔會諗其他
可惜佢覺得我太多男仔fd 又唔識避忌

嗯~ Thanks

頂，我都係一樣完全唔敢再出聲，靜靜地係佢隔離算

呢個真次次都係咁樣解決

我都係 其實我唔介意為左佢冇晒所有男仔fd 但佢永遠都唔會知 亦都唔會信

我都唔知, 最大可能係佢夠壊同埋我太耐無鍾意過任何人

時間係最好既證明 垃圾蟹通常都唔會聽人講野 自己見到既就係事實
只要你唔係三分鐘得把口 佢一定會睇到你既心意

ex就係成日同你講埋差唔多既野 點知隔左一排就俾我知道左佢放工同男同事去睇戲 隔左一個禮拜就講分手

係咪太寂寞

冇喇 成個星期冇聯絡過又唔知點開口搵佢

次次一想認真傾下計佢就會扯開話題，我成日都同佢講我好想幫佢分擔下，佢就會話佢唔想一齊唔開心，只要俾佢知我係佢身邊就得，但我垃圾巨蟹淨係會覺得自己好無用咩都幫唔到佢，每次都係透過ig佢post野我先知佢唔開心，個種無力感⋯

我都係 我可以唔同男仔出去食飯去旅行架
不過依家就算我講咩 之後會點做 佢都唔會知唔會信
因為已經冇聯絡了

唉 之前俾佢見到啲嘢 我知佢心入面一定有條刺

巨蟹仔你如果主動搵佢, 佢會心軟的, 除非你真係做左一啲佢接受唔到概事

其實係因為佢係性呢方面比到啲其他女仔比唔到概感覺我

我表白完之後係朋友聚會都見左次面
佢都有主動同我講野 不過我自己身有屎唔敢同佢講太多

表白完同你講乜?

我都係成個星期冇聯絡 糾結緊好冇搵翻佢認認真真咁追多佢一次

咁依家野真係幫你唔到

都係普通幾句 啲嘢冇乜特別
佢好似冇嘢咁 係得我自己勁老尷

仲追？我真係不了
其實想同佢做返普通朋友 之後點發展就隨緣

如果唔盡力試我一定唔會死心 成日都會覺得有機會

我都係咁 除非佢真係直接同你講無可能

巨蟹仔同獅子女係咪好唔夾？係咪通常都冇乜機發展到？

屌 我都係咁

就算真係唔得將來都唔會後悔啊嘛

所以真係好希望個個都爽快啲
無謂收人兵/被收兵啊
諗下好了

垃圾蟹要我迫先肯出聲

空姐慘慘豬...... 咁最近有無咩新target?
定係仲等緊蟹仔?

冇新target 亦都唔會等佢
依家好好裝備緊自己 我要佢後悔啊

如果我係你個位蟹仔見到呢句會開心
因為原來我係你心目中咁重要
咁大影響力 雖然過多一排又會開始懷疑
心目中既地位 無限loop

加油站空姐!!!!!

我記得蟹女講過既野 當佢知道我記得既時候讚我有記得同埋佢睇落有啲開心 佢係真心定點

真係開心定係其他

真心 因為你有擺佢上心

我都係咁話 變得更好令佢後悔！！！

真心 因為蟹女好需要安全感
而你記得佢講過既野佢會覺得被重視

靚仔依然靚仔 柒頭都唔會好睇左

佢都講過類似 話估唔到我記得佢曾經約過我食lunch

佢永遠都唔會知道 曾幾何時佢對我係幾咁重要

如何處理巨蟹女

蟹仔同馬女難就難在蟹仔仲諗三諗四時馬女已經諗完傷心完加走埋

其實我唔知佢仲有冇諗
佢把口就已經講話冇可能

如果親口講得, 當時又無其他人在場, 應該無機了

但係如果太chur係咪都會嚇走佢

佢同我朋友講
想我朋友轉達

係

男朋友fb 仲有ex d拍拖tag 咩意思
好嬲呀屌
係咪巨蟹會緊張d 位無人會理

輕輕帶過呢類既事 蟹女會唔會自己諗番起？定係要有野remind佢

咁pk, 咁都要搵人轉達

你直接同佢講啦

Push

我試過同獅子女一齊3年, 愛情如果真係信哂星座, 好多男女都拍唔成拖

蟹女係咪同人分左手之後都可以好快鐘意人
求解

你都覺得呢 垃圾蟹係咪唔可以直接拒絕人
之後我朋友話唔想佢得逞 冇話我知 等我表完白先同我講

嬲到爆

點解巨蟹女個個都咁肥

因為有d巨蟹女好宅~ 放工就返屋企

邊關巨蟹事

問吓妳嘅喜好 睇吓點 8吓都唔出奇

妳巨蟹定妳男朋友巨蟹

空姐好嬲

巨蟹仔入嚟留個名先
發現好多巨蟹仔嘅習慣/處事方法/思想都好中

點先識到瘦底蟹女

佢之前猶疑不決已經夠

佢都知我嬲鳩佢

識咗個

過咗去算啦

做開gym蟹女

點樣先可以同巨蟹仔復合

巨蟹女係雞係公廁仆街!

巨蟹仔報到

過去就讓他過去, 曾經不竟只是曾經

點解咁講呀?

蟹仔念舊但唔會復合 好似係咁

念舊但唔會復合, 咁咪只係一直sad 一直係咁loop. 玩死自己ja wor~

呢個就係巨蟹座
所以話巨蟹座辣殺唔係無道理

但係好犯賤地想接收垃圾
天蠍何嘗又唔係一件垃圾呢

無乜可能嘅事

人黎拖上面條友出去斬啦~
竟然話我天蠍垃圾

大家都是辣殺 不用分那麼細

唔覺得天蠍有時同巨蟹好似咩
利申：我自己係天蠍

係咁架咩？例如呢？

巨蟹絲打報到

有時會亂諗野，然後冇自信，個人極負面
但係諗通左就灑脫好多
不過亂諗野，負面嗰啲野唔會展示比人睇
唔知係咪剩係得我自己係咁

可能你月亮星座/上升星座係巨蟹 有冇check 過？

上升水瓶 好似係咁

係咁㗎啦
巨蟹外表/外殼堅強
內裡……

內裡......係點架?

完全正確 第一印象隨和 主動同水瓶男傾計會好好傾 未熟既時間會隔好耐先覆一次WhatsApp ，但有時候都唔會知道佢諗咩同埋佢唔中意講甜言密語 一齊之後唔係成日見面會好無安全感 覺得佢好似唔在乎咁

胡思亂想 缺乏安全感

我果個初初都係見好少，2星期見1次，耐左1星期見幾次佢而家講甜言蜜語多過我隔一陣又講一日講幾次我愛你要等水瓶真正愛上你，咁就會好有安全感

其實蟹女講到出口話唔會一齊係咪冇彎轉？
本身發展得好快佢去旅行之前已經好曖昧，但旅行途中好似變左另一個人咁，仲話諗清楚唔想一齊，但明明大家有feel ，究竟係咩一回事？

應該係中途殺左個程咬金，令佢要斬斷同你既關係。 一係就你比佢發現有野呃佢。

LM

利申蟹仔 同過人馬女一齊 相處幾好 但唯一一樣佢真o係好多男仔女仔朋友 重友會多過你 但我都有努力去接受 搵朋友出街會多過同你
而成日見唔到佢o既我 覺得自己可有可無 好無安全感 有時真係會發脾氣 講咗啲悔氣說話 但講嬲嘅話 真係嬲唔落佢 只係嬲一陣 表面係嬲但內心已經原諒咗佢 好矛盾 跟住馬女話tum你好累好辛苦 咁就飛咗我 來生不做蟹仔 俾人飛開

因為蟹女一旦愛上一個人就會全心全意 投入哂所有，佢講得分手 代表佢諗得好清楚同諗左好耐先會做既決定 蟹女忍耐力好強 可能你比佢發現你做左啲野令佢接受唔到 又或者觸碰到佢底線

其實未一齊，只係講唔一齊，話因為自己原因。基本上我乜都冇做 只係等佢旅行返黎，同叫佢趁呢個旅行諗清楚，始終發展太快，我覺得要諗真啲。不過係我以為諗完都唔會改變曖昧個狀況，點知一諗就錯過左交叉點...

程咬金就真係唔知，不過直覺覺得佢呢次旅行係發生左啲事，但又問唔出係咩。好似剛唔再開道門咁。

佢要你死 你唔會知死因
我都係突然一晚之間所有嘢唔同哂
原先既曖昧冇哂 感覺好似變左另一個人
你當timing囉

好實在,亦好唏噓

梳囉 我地真係唔夾

巨蟹妹好似唔多會講自己野, 除非佢真係信任你

唉，只係可惜姐，明明大家有feel 但就差一步

佢之前真係咩都同我講，感情野屋企野都講，就真係好似情侶咁，連去邊做咩都交代or分享比我知

可惜都冇用 緣份既嘢你控制到咩

Timing點搞 蟹女對你有好感但係幾耐先表得白/幾耐會無左果種好感同曖昧

timing 真係個個唔同 要靠自己feel 下

可幸嘅係時間真係太短，雖然都傷心但應該好快冇事

好似話可以等幾年
好命既話我仔都生幾個了

喂我都係呀屌
識左佢3個月咋

射手女 男朋友巨蟹 好中意好中意佢

sorry 冇追開po 唔知你同佢點

不過而家真係想有個人呻下

佢係咪好煩膠

同是天涯淪落人

唔算煩膠 我覺得我唔似射手 同佢鬥痴身 但佢會月經咁頹 一頹就好難氹

交換tg 傾？

射手, 即係人馬座 ?

冇問題

我巨蟹, 前度女友係人馬
分手收場

巨蟹毒撚黎，無柒用

巨蟹同人馬真係好唔夾
點都要有一方做出好大改變先得

毒撚都有毒撚的用處

巨蟹又冇安全感又冇自信正垃圾星座
明明係自己講分手 點解個心會咁痛

人係有感情嘅動物, 除非真係完全無哂感情, 如果唔係點會唔痛

同蟹仔出街，一路冇嘢傾
有keep住每日wts傾，但係傾得好疏
會一齊出街做好多嘢
呢個關係真係好撲朔迷離

利申蟹女

應該就係呢兩種原因

再次出現了

迷途的羔蟹

好想知係佢眼中我算係乜
見到面都冇嘢講，wts又冇嘢傾
但係又成日約出嚟見

就快同居

想問點分巨蟹座當你係普通朋友定真心朋友

幫推

蟹女對你淡左少少之後佢會唔會搵番你 又變番之前咁

如果蟹女鐘意你會點樣

巨蟹自己改變都會俾人馬飛

直接問最好

會講秘密 個人生活嗰啲

應該都難啲

好多嘢傾 講吓自己啲等你了解佢
又會問你嘅嘢 同埋會搵話題傾
我隻蟹女就係咁

呢啲個個星座都係架啦下話

個個唔同嘅
我鐘意咗個人嘅話，應該都係好少同佢傾計
不過會keep住日日都講幾句

唔鐘意嘅話會特登hold兩三日，等有心情先覆

同埋會想見面多d

咁呢啲係基本

成日比空姐針對

唔鐘意直情唔撚覆

邊有〜

最近係
btw 我其實唔是空姐

呵返你啦

佢之前鍾意蟹仔

扮哂蟹

快啲嚟呵護我

啜~卜~

普通朋友：講事實，你唔搵佢，佢唔會主動搵你
真心朋友：事實+FF內容+自己感受，唔開心會同你講

人在異國，隔空呵ok？

巨蟹座食屎啦

留名 巨蟹

有殺錯無放過

係咪妳餵

巨蟹座同人相處係咪好鍾意一啖砂糖一啖屎？

ok收到

巨蟹男係咪好錫女朋友
自己係水瓶絲 第一次同巨蟹男一齊
表示覺得自己就黎比似錫到寵到燶

呢個似天蠍多~

會虐待人嘅巨蟹好屈機

垃圾蟹，一時就係到嗲，一時當你狗咁踢埋一二邊，忽冷忽熱，搞到我又愛又恨，而家決定灑脫再見，唔會再曬時間係佢身上

走得快好世界

鍾意左個巨蟹男
開頭聽過佢講以前拍拖d野
覺得佢對女朋友好好
慢慢鍾意左佢
見大家相處得幾好忍唔住表左白
點知佢話曾經鍾意過我但宜家冇左feel
我同佢宜家都仲做緊朋友 佢仲會約我去做運動去溫書
但佢係咪friend zone左我

好想知巨蟹男諗咩
有冇巨蟹男幫下我

Feel到隻蟹女對我淡左啲 但又唔表得白 點算好

天蠍女好鍾意有身體接觸？

蟹女係咪極痴身
利申 蟹仔

係啱啱先見完嗰頭又掛住一有時間就想見，淨係想痴實佢一個，放假果日一定係留比佢

有個問題想問問, 初識一個巨蟹女月中生日. 第一次約佢就約我生日個日見. 因為佢收工收成10點半, 應該都唔會食飯. 只係見個面到底我要準備咩禮物?

修正:

第一次約, 佢就約左我, 佢生日個日見.

寫張卡仔，買啲小禮物 eg. 靚靚地嘅朱古力

個人認為:
我對一個異性朋友未發展之前已經講心事算係friend zone 左
巨蟹巴

好wor! Thanks!

Hi,蟹好痴線
一係唔愛，一係好愛

蟹好細膽
可能之前見你無反應
就開始淡
佢地好敏1，會用好微小ge野試你
你唔敏感就唔知

利申:男朋友係蟹，之前鐘意個個都係蟹，都係未開始先傾心事

可能我講得唔清楚，表面過種心事會傾
deep少少嘅就唔會，驚嚇親人

唉…其實我自己都知佢friend zone左我
因為佢連d好秘密既嘢都會同我講
係連佢身邊識左十幾年既朋友都唔知既嘢

我會醒架喇 安份守己做朋友

連d好秘密既嘢都會同你講, 肯定有野, 主動出擊啦

岩，通常追緊果陣都係講日常生活野，白痴野，cap埋d低能野
講心事都當左你係fd

我同男朋友一齊之前日日同佢講心事

咁要睇下心事既定義係咩
我本身都好摺
有心事都唔會同朋友呻
但追女仔果陣成日不自覺講左以前拍拖既野都會既

我隻巨蟹仔都會同我講佢以前拍拖d嘢
佢話佢仲掛住個ex………
皮已收

又係我呀~

之前話用電話同巨蟹妹表左白佢話考慮下, 我睇法"考慮下" =gg左, 諗住都無.
大家話一般巨蟹都唔會用"考慮下"拒絕人佢真係諗緊.

好啦, 都成2個幾月都無比答案我~ 月尾約佢食飯佢又OK.
咁你想我點呀? 好唔好當面表白多次? 定其實我做左兵?
(不過佢又無要求過任何野)
大家比d意見~

咪試諗吓係點吸引佢
同埋又令到佢無feel

要搵天蠍女先知

咪搵方法濃返

一啲啲真係要睇埋性格同太陽星座

細細地嘅嘢應該幾好嘅
再搵啲嘢包住 寫張生日卡
物輕情意重

一係訓身 一係小心

表白多次 唔得就算

咁即係月尾我面對面講多次😬

我自己覺得巨蟹女唔多理智，或者女人都係
如果你表完白佢話考慮下都好大gg
女人一鐘意左個人就雙眼都係盲
唔會理你點樣表白
當然唔排除有女仔好著重當面表白
但既然你約佢佢都出黎咪試下當面講
起碼有個了結:

好垃圾
Btw你地係一齊左定未一齊
我之前追個女仔果陣成日不期然提起ex
搞到佢成日以為我仲好鐘意ex
但其實唔是咁

好啦~ 不過都係普通食個飯, 可以點bring out 到個表白時間?

我地未一齊架 但佢知道我鍾意佢
佢知道左又冇疏遠我 依然生活上大小事都同我分享
但每當我講少少flirty d ge嘢 佢就會當睇唔到 或者hea覆
佢係咪想話比我知 只係想同我做朋友

好想知道佢宜家點睇我

食完飯先啦
一見面就表白又奇怪
好黎好去食埋最後的晚餐

最後晚餐
咁好似尖沙咀食完可以帶去邊到表白？

我用我蟹仔角度答你
佢當你係fd
佢可能覺得同你相處開心玩得埋
唔想無左個朋友
佢咁做都算對你幾好
要避既位佢避左
總好過繼續同你瞹昧比空間你ff

但係唔正面拒絕, 比人地仲有個一線生機既希望唔係更殘忍咩?

睇漏左
以為表左白
不過佢知佢都無表示咁都係算架啦
我自己如果知我鐘意既女仔鐘意我
我諗我已經日日約佢食飯

日日約食飯但又唔一齊？

其實都算表左白
嗰陣佢突然問我係咪鍾意佢
然後我好誠實咁話係
佢話曾經鍾意但宜家唔鍾意
而將來既事冇人知
不過你講得岩 佢咁既表現
其實代表左佢想同我做朋友多d

你好呀~ 空姐絲

可以點做？

食完飯咪問下 不如行陣先？
行邊到就自己發掘啦
基本上如果係抗拒嘅唔會比你有機會表白

同巨蟹散咗但而家仲有聯絡代表咩

鐘意仲可以做朋友咩
表白後見面已經尷尬到仆街

因為唔捨得佢
慣左佢既存在

同巨蟹表白失敗後又可以約到食飯算點先。玩我呀

我愛蟹仔

小馬bb 又搵到個post喎

唔想無咗個朋友 但又唔想進一步關係

唔小心比巨蟹女知道我嗰連登名
依家比人監視住 好不安

到底會唔會有人失去左蟹仔/蟹女先知自己係好鍾意佢

！
渣ga

好廢!

有 不過知嚟已經無用

廢柴蟹仔

巨蟹女中意巨蟹仔

有咩幫到妳
同妳一樣

巨蟹男

放唔低
好痛

放唔低咪記住

留名

有咩幫到你

想知巨蟹點睇天秤